仲係理大嘅人可以玩「和理非式靜坐」

若果係個d堅持留守，有同理工同歸於盡嘅情操，完全無諗過走嘅學生，不如試下玩下舊時個隻「和理非左膠式靜坐」

坐出正門靜坐（或者顯眼位），然後搵個電話影住自己全程live，仲要綁住條白色頭巾，身前嘅一塊白布平放寫住：五大訴求，缺一不可。仲可以先行搞個24小時絕食行動

我斷定立刻過百外媒出埋航拍機圍住影你

呢個完全係甘地式嘅抗爭方式，展現到畀全世界人睇，即使係四面楚歌，面對住軍隊嘅重重包圍，斷水斷糧，都無畏無懼，以和平理性非暴力，爭取與生俱來應有嘅自由（當然你本身只係路過理工，就畀人非法禁錮）

然後，由戴耀廷、朱耀明、陳日君帶領一眾和平抗議嘅市民，係圍城外嘅警方防線前靜坐，呼應圍城內嘅抗爭者。完全係當年西德被圍嘅version 2。

近年黎，好多人都話甘地嘅抗爭方法無用，因為甘地嘅背後其實係有強大嘅武力，所以實際上係佢背後嘅武力令抗爭成功。我唔反對呢個觀點，但係，好多人忽略左即使有強大嘅武力，都必需要有甘地呢類「和理非」，去打國際線，去打傳媒戰，去震撼人心。和理非同勇武本身就係用黎互補不足。我地漸漸邁向勇武，但係就忘記左甘地嘅威力。係呢個咁絕望嘅困境，不如試下d新野。

當然，呢個純粹係建議，你出得黎靜坐，就會畀人認到，唔會再偷走到，所以都係留返畀前線決定。我建議，入面嘅人可以搵一兩個人帶頭試一試，唔洗全部人都跟。到時，即使警方衝入黎，都唔會敢係呢個情況當眾虐打一班靜坐嘅和理非。

求推呢個整合左既行動PO：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

本身尋日開左個膠post叫戴耀廷行入去玩佔領poly，正式啟動

諗諗下其實都work

推下

千萬唔好
仲扮示威？唔係被困咋咩

係因為被困，所以搞和理非式示威

題外話

如果可以嘅話不如真係清下啲垃圾，尤其係canteen
第一就係衛生好啲冇咁容易病，
第二就係其實大家都係愛惜校園。

推呀

反正會斷糧，可以考慮主動絕食

無錯

明白佢地理念就知佢地唔會做呢啲嘢

每人一句話，特別送給最近為理大而戰鬥的手足

絕望關頭，咩都要試

希望推到畀理工嘅人睇到，或者佢d親朋戚友

到時連同出面一齊靜坐絕食
畫面靚 有光環

利申 真心

支持
雖然 覺得無可能做到

真呀
和理非要同勇武一齊用
呢個係印度同愛爾蘭嘅經驗
愛爾蘭一方面有恐怖襲擊，一方面有人和平絕食
相管齊下

希望有一d左膠領袖，如陳日君帶頭靜坐

唔想走嘅想同黑警死過，應該聽唔參耳
想走嘅唔會露面，都應該聽唔入耳

條橋好似好靚，但先要攪掂手足嘅心理狀況

陳伯？
不過好似又消耗緊佢

所以要靠大家將呢個post share畀理工入面嘅人知

耶穌都係勇武嘅一份子，同時佢亦係鼓吹和平嘅領袖

絕食拍片ok,但係大家記得遮樣

開記者會做show啦
呢個係一場做show既較量

致仲係poly入面既手足（二）

你試下報大tg channel，相信佢地會睇tg.

語氣可能再溫和啲，當係俾多個suggestion俾手足。
可以強調係用盡自己嘅力量同方式繼續抗爭，同埋對準五大訴求，重要過同黑警同歸於盡。

同埋可以強調會響圍牆外同一時間發起聲援，做到團結一致。令手足心理上唔會覺得落單，仲有人同行，會好過一啲。

黑警而家扮晒野話我地暴徒所以還擊
咪出終極和理非
只要夠多人，應該make 到noise
最好迫出POPO 出TG，我覺得有得諗喎

若果大家覺得好嘅，麻煩一齊幫手share
圍城內外，一齊靜坐

特別個d話願意主動自首嘅和平派人士，建議坐最前

成個畫面，諗起都靚！

推呀，覺得ok，武裝擺埋一邊，還店都守唔到，不如和理非，擺出姿態，係黑警圍困，斷水斷糧，係人道危機，開live ，求國際求援！

靜坐可以照樣帶面罩，完全冇問題woo，係因為黑警濫捕，會抽後算帳

推你

幫手share同推
畀理工嘅人知

麻煩晒！

求援
同
五大訴求缺一不可，
個方向有少少分別，
要諗諗點處理

推唔起

建議集體上天台
以死明志(當然唔係真跳)

可以蒙面靜坐

我覺得好似西德畀困情況一樣
求援同追求自由，已經係相等

唔建議

都係辦法之一

push

條友一早block左
可以考慮跟機

你咁樣講我就明
That's OK

擋子彈師？

推！
起碼好食好住，popo都唔會強攻

估唔到要用番舊招數
不過今時唔同往日，值得一試

第一日已經同幾個唔同channel admin講過，一係鬧我戇撚鳩，一係藍剔